荃灣邊到有k唱

地鐵站 d出口 轉右入商場

大鴻輝

咩商場

thx